打風救流浪貓狗 點解唔救埋流浪牛 豬 馬騮

張圖係
i love pets

世界大戰

因為貓狗高級過豬牛羊 唔使問點解 問下你老母點解生你啦

唔洗動物,你擺得創意台,搵改圖高手畫下人........

有福金字塔圖,張超雄同一班左膠係塔頂講"我地要大愛包容"......
之後下面一層係大陸人搶野買樓
下一層係離地中產渣緊PASSPORT
再下一層係南亞人屌緊西,搶緊野,開片斬人
最底果層就係港豬打緊工迫緊地鐵

寵物種又點同野生動物